有冇黄色廚房佬

黄店餐廳請廚師，唔想再對住藍色腦殘廚房佬

請手足

GPhone吹雞
踢WHO總幹事落台

推